今次我哋聽Joey -容祖兒

揀一啲弘有回憶嘅歌

信今生愛過

天明時 在大地前角逐過
然而公主日落前替你做過

盡力做華麗一幕 得一次亦算多
別問誰有錯 就算開花不結果

來 我應該快樂 而遺憾不應該太多
來又急促 走也匆忙
或者之間的故事太多
來 我祝福你快樂
和誰行盡一生得到極多
還叫我接受年月荒唐
不相信誰 都相信曾愛過

煙霞

痛愛

心病

再勉強 撐一撐 大病就消散
要是還未淡 還未慣 還在怨 還再嘆 再病發註定更慘
假使命運任我揀 狂瀾能力挽 怎可因病而偷懶
存亡聚散 靠我努力渡難關

吉bee

遊遍了天下 前路的風景 蓋著了煙霞
蒙閉的雙眼 未明白拈上你是何代價
彼此亦另有他
神秘的煙霞 誰認清真假
你別要用我受不住的鼻音跟我說話
令我的心軟化
證實我真心想有火花

弘b都經歷過？

和諧甜美 永沒有天意弄人
有甚麼的吸引
誰待我好 我就會不過問
偏偏碰著那壞人 全部誘人

全球情侶 故事也相近
寧願天昏地暗
要為錯的人傷過恨過 方算是勇敢
長世間不喜歡開心喜歡痛心

弘b is a 有過去的女人

弘b攬攬
愛是最易去令女人死心失望

舊日回憶的山丘

怎麼我眼內人人像你
人人是你
沿途萬里 完全被封鎖

吉
是愛 讓女人一敗塗地

心淡啦!

16號愛人

屎沖開了便臭

羅馬時差

他走的剎那 我卻剛剛 到達
沒留一句話 一封電郵都來不及發
從海角 到天涯 隔一座羅馬 路太多分叉

我們之間 永遠的時差
他留給我 浪漫的童話
如果早兩千年 能不能遇見他

誰來調整 愛情的時差
勇敢跨越 宿命的步伐
公元前的密碼 誰給我解答
再也沒有辦法 回到當年的 羅馬

圓謊

只要能一世陪住你
可以就一世瞞住你
秘密藏櫃裡 打開會分離
彼此關係如夢幻才完美
不顧良心去留住你
不再回憶瞞住自己
這麼好的天氣 陰影早已遠離
驚真相重頭講起 你受不起
不坦白為你

今天我們一起 快樂歡喜
值得忍到金禧
當雪泥消散於天地 足跡踢不起

摩登時代

恨就恨在太堅持 忍得到都忍不過
到約會場合裡 怨也沒怨一句
冷清得可以 都敷衍了事

投足舉手太多 神經開始痛楚
當我不夠你善忘
死撐下去 太造作 為了甚麼
不說話也 會換來 浮躁大動作更多
離開講得太多 情感一早洩光
默劇到尾聲 不要你認錯
你我 分手吧
這對白 默契好到不用講

男朋友與歌

哪位擁抱過我 親吻過我 縱沒下落
在那一日 亦並非揀錯
讓故事忠於那陣時
情懷在變 聽歲月唱歌

被哪首 吸引過 感染過 對號入座
隨潮流 及處境 一再變過
哪位安慰過我 體貼過我 按序就坐
來來回 男朋友 就似歌

麻煩你

為何還沒有初吻便要怕失戀
約會未完便掛念

沈溺需要深 需要一種氣氛🚬

佢首怯

候鳥樹

當時你爲未來但未來到

損友

損友

誰昨晚共你一起
用情如像遊戲
我沒福氣去責備你
無謂揭露誰在妒忌

就怪我太清楚
清楚你的風流
明白你 一世亦貪新厭舊
我寧願當好友
無愁無慮地碰頭

屌 真係句句夭心夭肺

算吧 愛情遲一秒便遲一秒
留不低 離得開 無論遺憾有多少
即使差距十秒 她早我十秒
遇上你只好擠出苦笑
無緣拍婚紗照 回頭看都不少 難堪的歡笑

肥閪你識好多side track喎

上次坐飛機

原來情難自控 我與你二人浴

與蝶同眠

隨緣吧 玩耍的當時 免問未說的謊
磨蝕這上半生下半生同樣要與浪蝶風中跌蕩
不相信 情人若像孔雀不會飛翔才可寄望
飛不起找得起這一世怎保證花與蝶擁抱後能合葬
隨便吧 貪歡有貪歡好青春也得一次淒美在流光冷汗

歌詞好殘酷

就當所有痛楚 成長的經過

流淚眼望流淚眼
小日子
愛怪物的你
朱古力萬歲
蒸餾

睇到歌詞 個鼻酸一酸

上次坐飛機

我在你敷衍之中 得到快樂
結伴到淺草等於 身在天國
約定過瀏覽遠方 走遍異國
卻怕以後無寄託

但覺得 多麼愛你得不到你陪伴半天
多麼蠢都會令我相信 共你承諾漸變
這失約如何倖免 整個地球我們難遇見
但覺得 多麼愛你應該已可成佛化仙
清高得有著條件 快樂來受騙
鳴謝你 日日夜夜受鍛鍊

一首對弘好有意義嘅歌
因為寂寞賠上寂寞
明就明。。。唔明就唔明。。。

愛一個上一課

我好想他 我不得不想他 眼淚一直流下

cuc-ku-koo 來把光陰辜負

今日聽呢首，我好鍾意嘅歌

蜃樓

當掌心是你的 都會想 想去接觸
當呼吸是暖的 可種出我的翠綠
城內歲月老 幻想都乾燥
而我順著思念迷路
想得到半滴美好 這渴望大到
世界末日未碰到

美麗 在驟眼間會沒有
變出一千扎鏡花的今後
我相信蜃樓 相信荒謬
從來憧憬的都不永久 總好過沒有

若你敢講一句 做別人伴侶
你滿口祝福字句 我會不想聽一句
為了不想失去 盡量逃避再找你

一首曾經好代表到自己嘅歌

我也不想這樣

情人太多 你愛得幾多個
換口味都不錯
在你味覺內存在過 還敢追究甚麼

如若你做到 日和夜各自抱 何以為我苦惱

你也不想這樣 但別講出真相
各自纏著你才會馨香
我放得開你最理想
要繼續受內傷 好過無法可分享
我也不想這樣利用自己的修養
來求你 分開不堪設想
如你 有歌請准我陪著唱
容忍兩把聲音不算太 牽強
如果 多她一位會多一點愛
兩個人被憐愛 一點都不勉強

聽埋cd版 真係好到肉

與貓共舞

若我共她同時被你熱愛 請你去證實兩位都不愛

幸福傷風素首廣告歌
後尾聽晒成首歌就覺得同賣感冒藥完全無關

Lm
幾欣賞呢個P.O.
Joey我敢講舊歌10首有9首都好好聽

03072018- 伏在你身說找到更喜愛的人

一拍兩散

當初的我為了你 圍滿著好友 日夜怪你愛不夠 還驚你風流
然後到我內疚 任旁人來認購 恨你沒有問情由便放我走

我卻要忠變奸 斗膽一腳踏兩船
想上岸時又晏 無面目再解釋
自廢了承諾是否太斗膽